係咪做美容院既女都咁閪？

我女朋友前幾日上去做療程 我陪佢去
屌個女店員好似唔休做咁
句句都拖長黎講 好似好唔耐煩 一d禮貌都冇
做完又閪口閪面 為左迫人買plan就彈到皮膚屎咁
咁既服務態度再黎都難 仲買plan？!
真心想問係咪太低人工
所以連語氣好少少都唔撚想？

點解會有男仔咁好陪女朋友去美容院
錯重點

美容院啲女不嬲都係咁，買plan個陣就神咁拜，下次去就閪口閪面

美容院啲女 起碼都要閪到有返咁上下級數
閪女物以類聚

唔夠閪嗰啲 feel到自己融入唔到個工作環境會自動轉行

佢地仲要個個都係咁撚樣 買plan仲要受佢地氣

一路做仲要偷聽到佢地一路講是非 痴撚線 咁樣仲有男人要？

美容院既女 知道你有錢會私底下討論你

同埋佢地呢行睇錢好重 有錢可以有得約